釣魚巴打入！！

小弟想涉獵下釣魚呢個活動
但係新手入門 加上完全冇有玩開嘅朋友
唯有上黎問下各位巴打
有冇巴打釣開將軍澳
可唔可以分享下用緊咩裝備